{
  "playlist_name": "Katy Perry : The LIFETIMES Tour 2025 ",
  "quiz_questions": [
    {
      "question": "Qual dessas músicas foi lançada por Katy Perry?",
      "options": [
        "The One That Got Away",
        "California Gurls",
        "LIFETIMES",
        "E.T."
      ],
      "answer": "LIFETIMES"
    },
    {
      "question": "Em que ano a música 'Unconditionally' foi lançada?",
      "options": [
        "2017",
        "2015",
        "2012",
        "2019"
      ],
      "answer": "2017"
    },
    {
      "question": "Em que ano a música 'Never Really Over' foi lançada?",
      "options": [
        "2012",
        "2019",
        "2015",
        "2010"
      ],
      "answer": "2010"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'When I’m Gone (with Katy Perry)'?",
      "options": [
        "When I’m Gone (with Katy Perry)",
        "Teenage Dream",
        "Smile",
        "Witness"
      ],
      "answer": "When I’m Gone (with Katy Perry)"
    },
    {
      "question": "Qual dessas músicas foi lançada por Katy Perry?",
      "options": [
        "Thinking Of You",
        "E.T.",
        "California Gurls",
        "The One That Got Away"
      ],
      "answer": "Thinking Of You"
    },
    {
      "question": "Em que ano a música 'E.T.' foi lançada?",
      "options": [
        "2012",
        "2019",
        "2015",
        "2020"
      ],
      "answer": "2020"
    },
    {
      "question": "Qual dessas músicas foi lançada por Katy Perry?",
      "options": [
        "The One That Got Away",
        "California Gurls",
        "E.T.",
        "I Kissed A Girl"
      ],
      "answer": "I Kissed A Girl"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'The One That Got Away'?",
      "options": [
        "Witness",
        "Smile",
        "Teenage Dream",
        "Teenage Dream: The Complete Confection"
      ],
      "answer": "Teenage Dream: The Complete Confection"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'GIMME GIMME (feat. 21 Savage)'?",
      "options": [
        "Teenage Dream",
        "Smile",
        "Witness",
        "143"
      ],
      "answer": "143"
    },
    {
      "question": "Qual dessas músicas foi lançada por Zedd?",
      "options": [
        "E.T.",
        "California Gurls",
        "The One That Got Away",
        "365"
      ],
      "answer": "365"
    },
    {
      "question": "Em que ano a música 'Last Friday Night (T.G.I.F.)' foi lançada?",
      "options": [
        "2015",
        "2019",
        "2020",
        "2012"
      ],
      "answer": "2020"
    },
    {
      "question": "Qual dessas músicas foi lançada por Katy Perry?",
      "options": [
        "The One That Got Away",
        "California Gurls",
        "E.T.",
        "Walking On Air"
      ],
      "answer": "Walking On Air"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'Walking On Air'?",
      "options": [
        "Smile",
        "PRISM (Deluxe)",
        "Witness",
        "Teenage Dream"
      ],
      "answer": "PRISM (Deluxe)"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'LIFETIMES'?",
      "options": [
        "Smile",
        "Teenage Dream",
        "LIFETIMES",
        "Witness"
      ],
      "answer": "LIFETIMES"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'Cozy Little Christmas'?",
      "options": [
        "Teenage Dream",
        "Smile",
        "Witness",
        "Cozy Little Christmas"
      ],
      "answer": "Cozy Little Christmas"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'Last Friday Night (T.G.I.F.)'?",
      "options": [
        "Smile",
        "Witness",
        "Teenage Dream: The Complete Confection",
        "Teenage Dream"
      ],
      "answer": "Teenage Dream: The Complete Confection"
    },
    {
      "question": "Qual dessas músicas foi lançada por Katy Perry?",
      "options": [
        "California Gurls",
        "The One That Got Away",
        "E.T.",
        "Harleys In Hawaii"
      ],
      "answer": "Harleys In Hawaii"
    },
    {
      "question": "Em que ano a música 'California Gurls' foi lançada?",
      "options": [
        "2015",
        "2012",
        "2013",
        "2019"
      ],
      "answer": "2013"
    },
    {
      "question": "Qual álbum tem a música 'Harleys In Hawaii'?",
      "options": [
        "Smile",
        "Witness",
        "Smile",
        "Teenage Dream"
      ],
      "answer": "Smile"
    },
    {
      "question": "Em que ano a música 'Cozy Little Christmas' foi lançada?",
      "options": [
        "2015",
        "2019",
        "2020",
        "2012"
      ],
      "answer": "2020"
    }
  ]
}